人越大越擺脫物質

一出糧㩒哂d錢出黎
係雞碎咁多
但名下有積蓄自己反而好似背負緊d咩咁
見到戶口得返兩位數
個人好似如釋重負
講真
人一生最重要資產
係自己身子
有時係街吸人d二手煙
會唔開心一陣
知自己唔係高大
青春又越黎越少
但始終依幾呎皮肉
已經係自己所有
依個世界係點
人地係點
已經唔想理
好攰
身心都攰

我都係一出糧禁晒出來